國際戰線必守5大原則！！！咪再自爆

1. BE HUMBLE
冇人係有義務去幫你，依家係你有求於人，唔好屌票。

2. 冇大台
當你有左一啲銜頭，名氣，請你公開發言嘅時候小心啲，唔好令到示威者被代表，留返啲空間。

3. 人權法為最優先目標
你係希望國際出手施壓中共，唔好四處R著數得唔得？好撚肉酸。
其實咁樣有害運動，因為你比左個落台階人地。
好似BNO，明明英國係有責任回應中國違反中英聯合聲明，正當佢比人屌緊為左奶共而沉默嘅時候，你走去比條後路人。
當然有就係bonus啦，但唔好本末倒置。

4. 唔好指點人哋嘅政治
如果人地係講關於香港嘅事，咁當然可以出下聲啦。但之外嘅野就比下like/share/retweet下算啦。
切勿切勿幫人地做助選團。
例如Trump呢啲美國人嘅發洩對象，你就唔好大大聲話支持佢連任啦。Pence ，Pelosi咪仲反共，點解唔見你咁支持？因為你唔熟呀嘛，咁你唔熟人地政治就小心啲發言啦。

5. 咪亂用人血饅頭字眼
呢個真係痴撚線，姐係人地冇實際行動就唔可以發聲支持你？？？咁高要求？？
你會唔會話美國民主黨用香港攻擊trump係人血饅頭？你會唔會話德國學生會發聲明支持香港係食人血饅？

推推推

推

推推

推你老母

推埋你老豆

推多一下講得幾好

第一點真係最重要

Push